原來消防處講大話！！！！！！！！！！！！

我係quote返呢個post既內容出黎，因為呢樣野唔係推測黎，消防處係直接講左大話呃市民個到場時間，但原post大家好似主要都係foucs唔見左既義士到
[突發] 831消失既3位義士容貌曝光!!!

消防員11:10係SocREC(13:51)段片, 當記者由月台最後一層被趕上電梯離開時，留意鏡頭右上角消防員已經出現，但係消防處聲稱11:30才進入太子站。

推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

SocRec片段傳送門，可以直接睇13分50秒：

就算追究唔到消防處，都要推撚到佢同黑警割蓆！！！！屌你老母！！！！

fced

fact checked

fc ed

推

呢獲你仲唔仆街

幫我推上熱門

個彈咁目邊有時間睇錶

個陣咁亂邊有時間睇錶

李sir

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你今次仲唔仆街

無一個無辜

pish

真正 fat check

push fact check

推爆佢

Push

推！！

push

仆街啦 點兜好？

消防仆街鳥，推到佢出來交代

你死梗啦消防處

輪到你地每日記者會未

你死梗啦

頭先講野係咁"斬"眼就知講大話

狂推

推上熱門

消防處：你個鐘壞左呀

講大話都唔識 廢既

今次真係fact checked

堆

831

但黨鐵份報告話消防係11:06入去太子站

錶你有無！！！！

拉圾消防

如果你出黎講話咁亂睇唔到錶既我就原諒你啦

垃圾

推俾記者知

p牌求推

口供都唔夾

推到你仆街

我估佢哋會澄清原意係指消防救護，而唔係消防員

推 一開頭又話10個傷者 後尾又話7個 你解釋數錯
宜家你話1130入站 發現你跟本一早係現場
講真相姐 遮遮掩掩啲咩？
口講叫人721call唔到狗就call消防
會唔會係其實831有份掩飾真相？？？

唔理咁多 澄清先再講

民間記者會又有野可以講
一個位有疑點就可以推番佢地今朝聯合講既所有野

消防唔慣講大話

同意

可唔可以幫手搵埋now 有線個啲 上面寫埋時間更精準
Btw消防屌埋你地老母 點解要講大話

fuck check

錶都唔睇，救火果陣死得人啦
good afternoon sir

有無link

夾口供夾左十日都係咁
屌你老母咩

填命啊仆街黑警
同埋幫佢圓謊既所有人啊

個啲未必影到呢啲鏡頭，個陣記者都比人趕走緊

p

唔好推

police+fireman= family

填命啦仆街

屌你老母全部都講大話
我地要日日都去太子獻花

政府愈公布得多 愈多破綻

無一個係無辜

721 811 831

失望點解消防處要講大話push

仆街 消防有無搞錯呀
甘心咩
搵又搵得少過黑警 辛苦又辛苦過黑警

政府無一個部門會幫市民

哩個位做突破位，睇下可唔可以周到佢

呢啲先係真fc核彈，推

諗左咁多日先諗好大話 仲要俾人篤爆埋

推！
希望消防處諗消楚自己個角色，市民既好感同包容，可以因爲你地一個決定𣊬間消失

消防處長負評左

推呀

支持良好fact check風氣
輕力一推

大力推推推

成個正苦誠信瓦解

全部政府部門宦係仆街

完.

屌你

哇屌

因果由國、容港治己

大話發佈會

唔推唔係人, 推到置頂

喂!!!!咁重要 唔係唔推下話!!!!

怒!!

有人唔做 你去做狗?

推上報啦

光復香港

黑警

好l 黑

迫佢交代講大話

消防處我屌你老母

交代啦出黎

推呢個

fuc

無知一問 點睇時間？

睇黎副處長都出埋黎負皮

推！

果幾個係消防員呀
處理傷者嘅係救護員

交代

難得消防員民望咁高，點解要背棄我地

屌 一個大話襟另一個大話

消防你係咪想好似黑警咁做過街老鼠

Err er er 現場有警察喬裝成消防員

咪又係消防既人，佢講到場時間

死黑警打死人

定佢講緊係救護車唔係第一個消防員入埸?

推撚死佢

可唔可以fc多樣證明影片果一個時間當時實際既時間
因為就咁睇都唔知係實際幾點幾分

唔洗幫佢諗啦 佢要解釋自己會死出黎

真系冇個好人

推
警消齊齊connect 齊齊黑

一早有amb講左入面太子站有fire響度
尋日記者會只係講amb 官11點半入場
要問就應該問返fire 果邊11點響入面係接咩call (火定其他）

成日都講大話俾人發現

黨鐵解釋 個鐘壞左 遲左20分鐘

係時候送個終比黨鐵

呢個要原post樓主 我都唔肯定佢個11:10點出

好波

而家所有政府啲人都信吾過

Diu 推

同意
想知大家點睇點fc樓主講既野係岩？

唔好炒車
記者會個個係救護黎
講緊救護到場時間
唔係消防到場時間

真係好勁，咁都發現到

100毛!

到佢要日日開濕鳩記者會
就熟能生巧
正仆街

割蓆！割蓆！
消防同黑警割！

消防講大話唔得

多謝手足做咁深入調查

大家係時候睇下有冇更多片見到

消防有人唔做做狗
屌你老母

呢次點捳

根本一早講左
不過係係要屈 大家都係消防處都冇法

咁唔可係fc咗喎 你係post到係咪要講返

消防跟黑警一丘之貉，令人失望。

4點鐘請埋消防嚟一齊廢up

一個大話遮一個大話
你話冇事發生我真係點都唔信

一定要盡早迫消防同黑警割蓆
如果唔係佢地再合作落去好快比人黑化

咁姐係消防應該知道曬入邊發生咩事

救護時間confirmed ?

核彈

港鐵報告有寫的是11:09入太子，口供都唔夾好啲

推到天荒地老！

推到上報

MTR自己都話消防係11:06入太子

推推推推推推推推推

係成個政府一直講大話
開一千次記者會，都依然係大話

俾咗咁多日時間都仲夾唔好口供

Pushh

最理想咪叫FSCC開返轉log 出黎睇
果段時間咩case 開咩call
Amb 果part 第二日已經有圖出左黎

消防講大話，仲講左幾多大話

好波 有晒證據

咪住先
睇返個timeline對得到

2306 首批消防員進入太子站

阿仙奴世界第一

消防員呀...

記者會 係救護總長 講救護呀..........

推佢老母

我救火果陣唔會睇錶嫁

我自己無再fc，直接copy原post樓主架，大家想知多啲可以入原post問樓主

唔理有幾多大話
黑警係畜牲就係真既啦, fact checked
P牌推唔郁

睇返831之後有張log圖已經知
仲有新聞救護官俾人攔住果段

哇

推巴打好波

睇翻個鐘 11:05 計翻條片隔5分鐘就有消防

但係咁樣係唔會令我地驚㗎推

屌

狗隊真係老鼠屎
消防都要跟佢地柒

深藍高層正仆街

出黎回應

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

大家睇埋最後一頁先推喇

冇光環啦

831 721

幫推

消防出黎解釋下入去接左咩case啦，又無人放火

明報 (9月1日)：
消防處發言人今日（9月1日）回覆本報查詢稱，消防處昨晚11時05分接報站內多人受傷，救護車晚上11時17分抵達現場，由於閘門已關，救護指揮官與警方及港鐵協調後，約晚上11時30分入站為傷者進行初步評估。

黨鐵 (9月10日)：
晚上 11 時 06 分 • 首批消防員由 B1 出入口進入太子站

SOCREC片段：
11:10分開始有消防員出現

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

推到佢認

唔可以沉！！！
消防今次正仆街！！

表示真係有人死

還我正義消防員

最普通咪break grass

人地度左十日都未諗到

屌你老母推撚爆佢

人地救護總長講乜野消防呀

你估大家同一個消防處就可以互相汗涉架?

證據確鑿

點解要講大話

推撚爆佢

PUSH

如果站內真係有酷刑/謀殺，消防又已經入站到左月台，唔割仲要同狗同船，係咪想一鑊熟

congratulation you played yourself

推到上熱門

721唔係高層叫咁玩
係流傳有消防叫人咁call

消防都黑化 香港己死

上面有人講左條片中間影到個鐘

文宣組

點解消防高層都要講大話

派車同埋D消防員去現場其實有通訊記錄
可唔可以拎哂出黎睇?
未有破壞啦下話?

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

推啊！

仆街！！！

Tui

消防處與黑警同謀

其實唔需要度
是但一間消防局用電腦望一望已經搵到晒所有CASE既資料

老豆搵仔 禍必及妻兒

dllm

我淨係想知有冇人失蹤同死左
消防係見死不救定被黑警趕走，未係最逼切重點

推!!!

上面張圖有揹左BA
咁即係中火唔係中First Responder Case

姐係點

PISH

食屎啦消防

worth to push
nice fc

Pish

屌佢老母

官官相衛

好眼！

不如冷靜睇睇先
11:05 入太子站 好似淨係講緊消防員
11:30 就到救護員入太子站

一個消防 一個救護 其實同佢地講嘅嘢冇衝突

有錯請指正

消防：我冇帶錶😡

消防依家係UNDER黑警
佢地無自主權 黑警要佢地講咩就講咩

攬抄埋消防誠信

據我知既資料
消防佬係收救火 call 先到現場，爆閘入
之後先到救護員

我都見到

睇下消防點拆

根本比黑警威脅晒 要滅聲 夾埋一致既口供

消防同班黑龜割蓆算啦，我對你地印象仲係好好架

根本冇衝突
係要屈到有衝突咋嘛
就算MTR份報告一樣係分左救護同消防

推
黑消防

推啊屌你老母

消防處出過公開聲明撐警濫暴
咁消防處何來公信力？

核彈 推

thx

地鐵新聞稿話2306 有消防員進入

4點有冇消防出黎

唉

消防出黎

呢d先係真fact checked
推

消防!!!

yes

消防同救護唔同架喎，依家係咪搞分化？咪中黑警計

大話冚大話

消防車會有幾種情況下出動
除左救火/撞車之類果D
仲有一樣係先遣急救做first aid (First Responder, 快過救護車到場)
做急救又使乜揹住BA

救護respond time 正常係12分鐘 消防係6分鐘
所以如果2307接call 兩種車輪2/3 分鐘內難以到達 （響正隔離除外）

2305到場嘅消防 應該係因為其他事件到場

叫咗唔好吹奏消防員 連登仔醒未呀 仲話消防救護黎到要歡呼 你地對唔對得住死去嘅義士

其實立場 嗰篇文章好高質

係往中環方向車尾 班防暴係用重兵封咗
同時 係打緊人時 有兩個人（一黃衫 一街衫） 係拎住擔架跑入去

呢個位部CCTV 係爛到肯定唔係手足做

咪再執著3個 10個
因為 有5x幾個手被捕人士見到呢3個
係特登畀佢地睇㗎

而家係要問班人 嗰個位發生咗乜事
有乜人受傷 點解23:00 未夠就要擔架

定意思係1130係消防既醫護先入去太子站

呢啲 fact check 出事囉
人地 mention 左消防幾點入架
咪撚懶醒唔分救護消防啦屌

留名跟進

停止帶風向，追究黑警！

呢啲就真係叫搵真相喇

推

up

成個政府都講大話!
推!
你班仆街陷家剷!!!

好多人唔願意接受現實救護同消防係分開計

屌你老母

屌你老母 消防處長

仆街高層，無腦On9

咪住先 佢話係救護員1130入咋喎
因為佢係話報稱多人受傷所以應該係出救護
而唔係消防？

牙膏

wq

好重要 政府部門高層無一個係無辜
黑警基層 前線個班仲仆街過高層

exactly
同埋消防官係唔會講返救護野
救護官亦都唔會講返消防野
之不過大家都係受同一個通訊中心調派

消防 11:05入去
救護 11:30入去
一個消防 一個救護 其實同佢地講嘅嘢好似冇衝突

推爆呢個政府！

根本同一個部門 救護仲要長期比消防食住

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

分化黎 前線消防不等於消防高層

柯南.gif

香港同大陸有咩分別？

tui

721
811
831
新屋嶺

推！

反而有線個 point 先岩
你岩岩先講十一點半第一個救護入
點解 cam 影到十一點廿分就到

同流合污！

呢個仆街政府為左掩飾打死人，有咩做唔出

消防係救火！救護先係急救喎！你地諗清楚先，咁樣落去只會趕走晒支持者！

同一個部門
但救護唔係消防管
除非出黎講野個個係消防處處長
但記者會個個係救護總長
絕對唔會同你交代消防個邊既野

知啦阿sir 又係依句 前線警察不等於警察高層

明白好多手足覺得好似無咩衝突，咁都希望可以推到消防出黎交代返消防到場既每一個細節，同埋到場消防既口供

噚日消防係話救護員11點半先到喎
唔係消防員

巴打好波，消防高層食屎啦屌你老母

消防對你好失望

Fact Checked!!!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

假消防 真黑警

呢個政府愈來愈恐怖

推撚完未呀屌。。。。。柒撚矇矇食甜筒

我第一個留言已經好humble咁講原意係講消防救護，唔係消防

黃絲本來就比普羅藍絲高質同文明，但係咁簡單清晰嘅事都繼續去煲，只會消耗黃絲嘅credibility，各位請三思

事實上近排唔少黃絲瘋傳嘅嘢越來越藍絲化，跟得足會知邊啲真心邊啲玩膠，但係唔係所有同路人都上連登，莫講話對家，所以有啲渲染請可免則免

2320 到場 （同佢FSD 講嘅一樣, 好似係2317）
俾狗阻住話下面無傷者嘛

無句真，fake news 比官方更可信。

之前咪有個手足整左個多媒體同步四格片.睇返果個時間段可唔可以睇到?

屌你老母，消防都講大話

推呀！

MTR份野話救護係11:20, 都同11:30差10分鐘

新聞稿話首批消防人員11點06分由太子站B1出口進入太子站喎ching

大家應該要攞返啲閱讀理解出黎練下先
明明報紙係話救護到場時間

救護消防唔同時間到有幾出奇

有無人答到我點解有個護士在場

fact checked.

活捉分化撚

仲有好多可能

個十個一早分左俾消防處, 唔搞得姐

咁會唔會有一D一早收埋左

其實都係得個等字

現場咁多參與者

睇下邊個督邊個

又睇下邊個被消失

推到有真相

會唔會有可能連消防都喬裝埋?

回應

咁即係唔係06分啦
係屌都屌點解唔係30分而係20分

咁關06分消防係度咩事呀?

唔好咁藍絲啦

.

點呀消防大哥定黑警大哥

前線消防明知高層講大話又唔出聲 知道警察濫權又唔出聲
因為唔想無咗份工囉 咪扮曬正義啦 偽善者

夾十日都夾唔岩口供
有無再廢啲

點解要屈消防講大話呢...

要 check 不如 check 埋其他站有幾多人送院仲好啦

我冇野講

Lm

dklm

呢啲先叫fc
推

講大話紙係包唔住火

大家睇左條link先
11:06 已有消防入站

地鐵：2320 E 出口入救護
消防處：2330 D1 出口入救護

你個表壞左啊

真相終於大白，紙，係包唔到火

好啦 既然有巴打覺得呢個post係分化或者錯，我檢舉左自己啦，大家想討論就返去原post樓主到啦

唔差在反埋消防啦
樹敵多D

推唔到照推
還我真相

屌你 06 係消防
消防。。。救火既消防呀
一開始佢地見到煙即 call 消防
咪咁藍絲啦

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

屌你老母 天下仆街一樣狗

721
831

我要推爆佢

我消你條撚咩。。。睇番對上幾頁人地講咩再慢慢理解下先啦

sor我柒左我認
淨係睇左依個POST未睇真記者會

我report左自己啦 大家返原post討論啦

越小心想大話蓋大話，破綻就越多

呢個POST咩事..我以為自己去左幫港出聲

死撚得

蛇鼠一窩
好傷心，雖然都知任何部門都有藍
.........唔知講咩好
無恥政府！

前線黑警仲仆街過黑警高層
呢個時候仲用警察

港鐵份附件話消防11:06入站喎

咁究竟消防係11:30定11:06入太子站呀

媽好亂呀

Report左自己啦

lm

齋推唔睇內文係咩事

pish!

!!!!

2320 即係圖中果個係救護員
2330 消防處講果個講嘅應該係救護官

因為真係錯呀嗎
有錯唔認同藍絲有咩分別呀大哥

11:10 啲消防一定係差佬喬裝啦。

又穿。畀左成個禮拜你作野，又封9左太子站差唔多兩日，咁都穿得。

成班食屎啦！

高層一樣黑

你有少少常識 識得分救護同消防咪唔會亂囉
你估同一個部門就係做一樣既野呀?

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

邊個幫黑警，就等比美國制裁，包括狗鐵，政府

今獲你仲唔仆街？仲係度講大話

李SIR: 係示威者假扮嘅

老閪都幫你推

此post已完

要求DEL POST

困LIFE邊個救? 有著火?

唔好推啦 大家睇返上面啲巴打既意見

知唔知點解休班狗都有警棍？

連燈神探

為傷病者提供急救護理及運送往醫院的服務

係消防處cap 出黎 無論消防救護都應該救人

我report左自己

屌又要改
要叫解散警隊及消防局

會唔會係消防曲線暗示緊

所有部門一樣黑！

童年崩壞

又講大話

滅火筒搞到成個月台都煙
十點五十幾分 call 左消防

消防都變埋節

求記者

其實醫護都唔係11:30，黨鐵個log係寫11:20

消失嘅20分鐘

呢個 point 先要咬
仲有其他站
個日覆 鏗鏘集又話油麻地個三個係數漏三位
而家又唔包

推到佢再解釋

拉落底有時序

咪亂up啦，搞到件事亂曬

唔好推啦

請正名消防處

黑消

不如睇清楚報導先？唔好求其噏ok？
講緊救護唔係消防
唔好俾人帶風向

咁係另一樣野
宜家樓主係講緊06分有消防係度 但救護總長話30先到

仲有咩野消防醫護????
係救護呀 同一個消防處但 救護係自己一個部門架
唔係咩消防醫護

救護都係11:17就有

其實大家有無為所謂fc咗既野fc多一次？

消防係under狗

要推

Pushhhhh

其他紀律部隊咪撚學狗講大話得唔得啦？ 係唔係想大清牌呀？

Thx bro

report左自己加叫admin del post啦

真係死左人

唔該大家針對下隻狗話下面無傷者仲好啦

hahahahahaa

想消防點救？
一開始用滅火筒當氧氣筒俾人聞？

後尾救護到場咪有幫手囉你有無睇新聞架？

推到消防同警察割蓆
死差佬自己講大話算啦, 仲要拖埋人工低過你但危險過你GE消防落水

個陣鎖站，淨係放左senior 落去，姐係個指揮官

大家唔好推

宜家係你地老屈消防同救護喎

你估下個d係咪真既消防員 會唔會係差佬扮

屌你老母仲成世界

成個香港政府都係垃圾
腐爛不堪
一督穿 根本就骨牌效應
唔想獨立委員會查警都係咁解
根本全部人 就算九唔搭八既職位
都身有屎

仲要係放4星
普通兩粒都唔俾放

成班友玩串謀謀殺，當呢度係x殭，消防佬你係咪想一鋪清袋???

屌 必須推

哦 當我無睇 咁點解講大話 死咗人都要隱瞞 唔該呀sir 解釋下

你都見到個時幾亂架啦 我無時間睇錶架

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推!!!!!!!!!!!!!

JUMP

消防狗高層 點睇

pushhh

有冇地面直播link?
到底邊個入口入

點解消防要包庇黑警 佢地唔係求急扶危咩

屌你老母全部政府部門都係狗

唔好再神化消防啦
唔好唔記得佢地鍾意玩同僚屎忽架

官定頭車隊crew先

屌
消防都咁？！

Boom!!!

叫左del post

見死不救 可恥😡

警告消防唔好同流合污，否則清算日唔放過你地

哦！你講大話

831 打死人

我Buy 呢個講法，其實消防個protocol寫得好清楚，佢哋真係要聽在場差佬點，不過好多時候都係鬥大官階對壓，一柴打三柴，有花打多花咁樣

以我所知當日落太子果嗰救護主任係攞前途去搏個落月台，得佢一個落到，答你唔到係咪真係數錯，但就算無數錯，都係高層屈佢，隻死貓佢食硬。 佢連probation都未過

另一單係811新屋領，其實有人報咗蘋果，但我唔知點解無出到街，新屋領果日係突登打散幾次call 白車入去，本身白車一架就一個傷者，果日係一架白車2,3個傷者，意圖掩飾係大型事故，大佬30個傷者，一定要出大車到場，但果日無。

上面堆野有幾多係fact check咗，我答唔到你，我無可能供個source出黎等政府捉到班消防前線，但前線消防、救護真係自己人，就算佢哋入面有藍絲，佢哋都唔會放棄救人呢個責任

叫佢食屎啦
CCTV有record
一改再改
公信力跌撚晒

黑消???

唉，消防，枉我地當你英雄

你地見到呢家警犬，政府講乜都冇人信架啦

企出黎講出真相，唔好令你地自己聲譽、信用全失

嘩好撚驚呀
一味老屈既 話清算人

推 咪撚同流合污呀消防

推爆佢！！！

push!!

應該講 兩個部門都比保安局睇住

日日出嚟開記招啦消防員

請消防解釋

Don’t push fake news

連消防都講大話？

咁多部門一齊講大話
仲唔係有野發生左唔比得人知！

消防高層 警狗4點開 你地6點開就得

你問狗啦我唔識講狗話

btw係絲 唔係蛇 唔係做政府工

DKLM

啱呀 依家風頭火勢走出扮人民英雄 無非加人工個陣可以大大聲 希望高過差佬 慳啲啦 繼續玩你忌廉排球

上面已經解釋左好多
只係你地唔想承認繼續老屈
步藍絲後塵

你問李漢民總督察

真相幾時先真公開

點證明嗰陣係11:10？

Push 屌你老母fsd

黑警同消防真係以為自己有能力呃哂全香港天網恢恢啊食屎狗

已經拖足10日先出黎交代
仲要講大話都唔識講
執柒左佢啦屌
推到消防出黎開記者會

好明顯有強橫既惡魔集團喺背後操縱

FCed

巴打，我相信你係行內人，希望你出post，等多啲人關注，尋找真相

骨都人仲唔入嚟

你

斷正喇柒頭

推啊
繼續唧牙膏唧死班仆街
我要清白！

樓主快D出個不自殺聲明

推！facts don’t lie!!!

點解可以咁多大話

要入返FASA讀先譴急救

推到有人睇

只可以講 全部都係大約時間
救護車得三兄弟
所有決定都落左主管到
又要留意安全 搵傷者 決定點救 又要睇錶
之後上頭要前線交報告
真係隨時只能交個大約時間出黎
利申：前線救護

我地平時都有機會去地鐵站做case 會叫我地去a b c出口 有人會帶我地入去
老實講...做完轉call 鬼記得剛才咩出口入去咩

721
821
831
新屋嶺

政府各部門夠膽明目張膽講大話

推撚爆！

真相永遠只得一個

推
估唔到連消防都係咁

推撚到佢同黑警割蓆
高招

兩單堅野 行內人相認

就係因為我唔係，所以爆唔到更多料，我淨係知咁多

晚上 11 時 06 分 ，首批消防員由 B1 出入口進入太子站

from mtr press release

你咁樣踢爆哂 我地點兜呀黑衣人 哼

呢個POST 一斷係度LOOP呢句....
又唔追POST

唉
消防淪陷

紅圈對上係鐘
睇唔清楚

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

可能會話個鐘壞左

樓上有人話消防一開始到場係火警黎
咁應該果陣未知有多人受傷？

sor我唔係消防員黎
我淨係覺得消防救護係分開

Up

似乎要搞每日消防記招兜了

樓主好波

英文文宣

俾多啲線索記者去查都係出路

冚家剷

根本佢地都唔撚理民間記者會

推推推

有D野解唔到就解唔到
紙包唔住火

推啊屌！

填命啦pk

Jump!!

推呀屌佢老母！

樓主都叫del post fake news完全冇人理

P牌手動推

來！推啊！

阿sir你地全部錶入到太子站壞晒？

推 消防講大話

1

樓主都話勿再推

咪周圍樹敵啦

其實個順序係咁：

太子站列車到站 > 警察冇差別打人 > 有人打爛警鐘 > 消防員接報入去檢查咩事 > 警察趕走記者落閘 > 救護車到場 > 理論 20 分鐘 > 救護朱粒 (當時在場嘅指揮官) 落去睇完有傷者 > 叫救護員落去處理傷者

整個過程，其實接報到場嘅消防員一直喺月台，亦睇到發生咩事
不過，估計被滅聲了
🤦🏿‍♂️

#歡迎轉發

2317 首輛救護車到太子站
消防處指12 分鐘後進入
閉路電視證2320 已有救護員進入

Push!!!!

失控，成班人唔追post
所以話Fact check + 獨立思考好重要

屌你老母消防仲話自己友

p can't push

推左先

推上報

不如聽下消防前線或內部人員解釋下先啦
外行人未必知消防處運作架wo
樓主自己都講未fc點解係咁分化消防？
仲有成班人係咁罵消防員
之前唔係仲話好多消防係同路人既咩
消防處高層出黎解畫就已經代表全部消防救護都黑？

我屌你老母消防仲話自己友

Fake news

好多人只睇標題加內文幾句就算
而個標題已經講到消防處真係講大話

夾咁耐口供都出錯，公開CCTV 啦

推爆佢!!!!!

11:30到場嘅係救護嘛
之前好似已經有消防

消防閪

公務員蛇鼠一窩

仆街啦講大話

大家都睇到啦

推！！！

仆街！推爆佢

消防處長攬炒你地啊，仲唔跳出嚟講野
我本來好鍾意消防哥哥咖屌你

。

究竟呢個矛盾係代表啲咩

消防都可以係呀sir 無人話你係狗喎 唔駛咁快澄清 Madam

巴打好波

巴打好勁

從來係得連登仔話消防係中立正義

1. 個個係救護總長, 唔係處長, 係代表救護個邊
2. 佢冇攬炒, 講既時間都係冇錯, 錯既只係你地認為消防同救護係同一班人
所以覺得時間唔夾

地鐵個時間同消防唔match

陰謀論：解放軍來

連仔唔del post

忠言逆耳 唔啱聽可以揾理據反駁我 唔駛開口埋口分化撚
其實最撚分化就係你

多得你, 又多個敵人---消防

咁多個大話誇部門一齊講唔通為咗隱瞞一個不可告人既真相？

撞

831就快全民公認有死人

依個post好多人同啲藍絲一樣
好撚on9

留名

記者朋友你好👋

我記得當日有幾個消防員兩手空空由太子站出黎好多傳媒問佢哋站內有幾多傷者，但無一個消防員答

推到侲出來交代

好多人幫消防護航
樓主小心

推到上太空

要去消防總部交代

出面開個po叫人唔好推呢個啦
成班唔睇內文鬧埋消防唔知做乜柒

夠你用用紅米手機on9

咁呢個位我又唔認同喎，消防處一定知當時發生咩事 但都配合講大話
Btw一齊不推文回覆

樓主都叫del post

梗係唔會答啦
要問就問最大個個
就算其他CASE都好, 咩問題都唔會答, 只會同你叫你問指揮

第一隊沖入去地鐵打人 係速龍

防暴就1056入

速龍一定係1056前行動

港鐵1053禁緊急應變

姐係速龍已經打緊人

試問下市民仲邊有可能破壞到cctv?

禁完緊急 就即破壞？？？

仲要破壞得咁完美？？

仲要四個破壞左三個？？

市民當時好似唔知發生緊咩事喎？？

港鐵係話1052 1053就破壞左

吓，我iphone 6s喎
從來冇用過大陸機，咪撚屈我

推到你上A1

大家唔好再推啦

越抹越黑！
再沒有值得相信的紀律部隊！
一定要港鐵交出當日完整嘅CCTV，
不可被幾張相hea完就算！

香港人，你地養緊一班每日淨係識講大話嘅人，縱交稅！？

連登摩斯

差成30 分鐘

831CCTV

其實我就係想講呢樣野

無話佢地一定講緊真相

只係樓主講緊個bug連樓主都叫緊人唔好推

係咪想講消防員 同 消防處救護員 入站既時間呀？

根本消防就黑暗到仆街，都唔明點解咁多人比光環佢。之前無事只係未燒到去佢果度咋！
拎住消防個名溝女就最撚叻，垃圾。

無啦啦趕晒啲記者走 一定身有屎

地鐵cctv 證1120 已有救護入站，與消防指首救護車到達後12 分鐘後進入不符

2317 首輛救護車到太子站
消防處指12 分鐘後進入
閉路電視證2320 已有救護員進入

仲要當時封站，淨係放個senior 救護落去

消防署請立即同黑警割蓆

下次見到消防仲歡唔歡呼呀？

真fact checked
推

幫校友推po先

食屎啦，大話連篇
無完整cctv唔會信任何一個官方澄清

推到消防處出黎交代

推FC

仆街啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊你 連消防都咁

巴打，借個位嚟講幾句

本著求真精神，過往有份參與嘅救護哥哥姐姐仲有分義務救護同St John等等，希望其他手足去了解細節嘅時候都考慮埋呢啲元素

另一方面，我依然相信救護前線大部份都係黃絲，但牽涉到政治事件，難免有一日會被高層嘅取向騎刧。未到好似警隊咁大規模敗壞嘅地步，我哋都應該盡量避免猛烈批評所有救護，令淺黃手足或者救護轉軚

差20分鐘 點做都得

wtf

wa diu

今日食lunch 我嚇到班警畜塊面青晒 飯都未食完就快快趣走人

Pishhhhh

推x爆佢

推呀！ 推到有cctv

推爆佢！文宣做野未！！！

想講 消防有大粒 藍撚到仆街
利申 識得

strong push

呢個政府真係要清算！！
推！

Fced

消防出黎講兩句？

估唔到消防都咁仆街

推爆佢
前線消防肯企出黎未
咪再大話連篇 講真相呀
良知呀

幫手推上去

721
811
831

pishhhhhhhh

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

呢鑊你仲唔.....？

你仆街喇你

肯定有死人， push!!!!!!!!

好波!
推爆佢 (P牌冇得推-_-)

仆街消防

希望民間記者會可採用. 反駁大話連編

推喔

I push

pushpush

用咗十日夾口供都夾到一pat屎咁，你話冇死人邊個信?

dllm追究到底

消防高層好多都藍, 打份工, 保護政權

跪求記者朋友幫幫手

連消防都係咁...
推爆佢!

可能好大機會佢哋唔係真消防
佢哋可能係真老解
真消防到場後，佢哋撤離

Push 我要CCTV

屌消防有乜用?
仆街黑警連救護員都打 咪撚再割黎割去

唔撚係呀

睇下班消防狗可以頂得幾耐

若要人不知,唔好咁低B

推到爆西

612 721 85 811 831

記者會問左？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推

講大話唔屌唔通讚？
定你係消防狗？

推到有回應

消防處出黎講野啦

我好亂呀,消防處對唔同媒體講唔同野

RTHK: 「消防處回覆查詢時指，星期六晚11時05分接報，12分鐘後抵達現場，但當時太子站已落閘，現場救護指揮官須與警方及港鐵協調，才能與其他救護員到站內，為傷者作初步治理。」

明報: 「本報昨（3日）向消防處查詢，消防處發言人今日傍晚回覆表示，事發當晚約11時30分進入港鐵太子站」

炒撚左車呀係咪要炒到上民間記者會先識醒[/quote]

仆街

pushhhhhh

點樣炒？

分分鐘封站就係為左作假證影假相

哇屌
磨擦力

一早話 「十個傷者」本身條數都可以係假嘅
隨時多幾個失蹤㖭呀

咩野炒左車 可唔可以講多d

點炒？

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

地鐵文件話第一批消防11:06到

推la diu

推呀 !!!

bookmarked

屌消防唔撚係啊嘛

你知道得太多

推到佢地割呀

721 831

有聲

有消防朋友都透露左消防高層信唔過

個鐘一早比暴徒打爛左啦 所以可以唔洗理

連講大話都可以咁撚蠢

講大話

炒左車啦仲推

炒左車喇

食屎啦，好撚差呀，
消防唔係好大個光環嫁咩，所有消防員同我出聲。

RTHK: 「消防處回覆查詢時指，星期六晚11時05分接報，12分鐘後抵達現場，但當時太子站已落閘，現場救護指揮官須與警方及港鐵協調，才能與其他救護員到站內，為傷者作初步治理。」

明報: 「本報昨（3日）向消防處查詢，消防處發言人今日傍晚回覆表示，事發當晚約11時30分進入港鐵太子站」

屌你老母消防處

34 頁 #833 講左fake news喇

消防幾點入根本証明唔到有無死人,
重點係要拎CCTV, 全部靠估係無人會support
唔好再推分化割席Post

721831

冇一個係無辜

平時都唔洗講大話既
比黑警拖埋落水 夾硬講

2305接報，12分鐘後到現場都仲未入到地鐵站內救人。
2330分到達太子站較合理。
即係講大話

死黑警

推撚到佢仆街

屌你老母。。。

ok

真相越辯越明

天下烏鴉一樣黑

全部都係狗 一定要清算

條片去到1'33" 好清晰
顯示個鐘係11點56分左右
過左12分19秒後 消防員到場
亦即係實際時間11點08分
消防員已落到月台

不過要留意返
消防處所指是救護員 定係消防員
"消防處昨晚11時05分接報站內多人受傷，
救護車晚上11時17分抵達現場......約晚上11時30分
入站為傷者進行初步評估"

真正fact checked
推到消防解釋

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推L到頂

大話一個接一個

推！！！！

一開始到場果批消防員係收到 月台有煙所以出動

4 個消防員係一早在場
當時係站入面既市民都有提及過
而1130 係救護主任入場評估
時間上佢地係無講大話
但係封站到救護主任落去果陣 d 黑警叫d 消防員or d 黑警本身做過d 咩就唔知

一開始唔公開今日先公開 你估唔洗所寫劇本呀 同剪相咩

就算追究唔到消防處，都要推撚到佢同黑警割蓆！！！！屌你老母！！！！

唉，黑警成功拖累消防，消防快d割蓆啦，割左就原諒你💖

顯示個鐘係10點56分左右***

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

佢計救護1130？

推推，p仔推唔到

左上角 唔知幫唔幫到你地

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

4點鐘一定要問

話咗消防唔讚得架啦傻仔

屌你老尾 消防咪撚因爲班狗 誤自己一生 割啦屌

蛇鼠一窩

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推啊同流合污

話撚左消防好扑街，下次唔洗讓佢地黎滅火

黨鐵新聞稿話消防2306到場

呢張圖copy返黎 有冇人fc到

至於當日的傷者數目有出入，消防處高級助理救護總長羅信堂解釋稱，消防處一直如實向傳媒交代當日的情況，當晚11時05分接報，指太子站有多人受傷，首輛救護車11時17分抵達，救護指揮官協調後，11時30分由D1入口進入太子站，當時已有一名警員及消防員在場。不過，由於傷者當時分散於太子站月台的不同位置，其位置也不斷改變，故人員點算人數時是有困難，經初步點算有十名傷者，並提出增援要求。最後，因為事後有部分人士選擇不送院，故該批人士並沒有納入傷者人數中。

Source :

佢地大撚護
越描越黑

推到消防仆街

咪就係 咪撚出黎拎光環啦消防狗

消防要解釋

推到仆街

咁之前證人話有消防的走左人，消防有冇解釋？

消防講大話

今次佢可以點兜呢

豬籠車爆曬 消防車頂住先

個陣咁亂時間空間被扭曲了

政府無個好

推呀屌

推ahhhh

攞3

831 太子站CCTV 截圖公佈

有人開過一個咁既post

721 唔見人 831 打死人

多隆.jpg

612 721 811 831

希望呢個更加清禁楚嘅時間幫到你地

推
推
推

推到佢仆街

pushhhh

推呀
要去熱門！！！！

推
推
推
推

要求消防處解釋

我屌你地老母同我推撚柒爆你老母呢個post呀

Push

721唔見人
831打死人

置頂

個政府無野可信

比個事實嚟

我要推

第一批到場消防員 , 接既call 係月台有煙 , 所以著黃金戰衣落去

之後收到多宗受傷 , 再call 救護過黎

大話精政府

消防員同救護員都係under消防處，但係救護員先係負責急救，兩件事嚟

大家咪一味推啦

樓主自己都講左fake news

大家追下post okay?

幫幫手 呢到有個清楚好多嘅鐘同有條片嘅進程啊
幫幫手推一推

明明消防員同救護員係兩件事，點可以撈埋來講

推佢老母
721 811 831

推
我地要真相

輪住出黎記者會啦仆街

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

push 追究831啊

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

推咗先

P牌未有得推

不如4點一齊開記者會算啦

政府講野送唔過

作故仔都作得7過人 垃圾政府

Wow

傻鳩，識唔識分消防同救護
今日記招一直都係講救護員2330時到場
無講過消防員幾點到
唉，而家連登仔智力仲低過藍絲，一見到啲自己希望睇到嘅資訊就發撚晒癲唔用腦
畀呢班傻鳩有民主，掌權
香港真係玩撚完

其實我地每次駁完佢一個大話，唔係要佢出黎再作一個大話。
而係要俾公眾知道，佢地已經唔可信！

當消防都講大話

推2。

唔撚追post 一味推推推
清醒d 啦

一句啲野係上面屎忽諗出黎就當無事？

廿

好似係話消防06就到，20分到既係醫護

「errrr 消防處當時只係到左現場 但係真正開始點算傷者工作係1130先開始嘅」

幫你諗撚埋啦用啦仆街你反正都兜唔撚到架啦

樓主叫你班仆街咪撚再推呀

OK,推佢老母,講大話

PUSH!!!!

越想掩飾越鬼

好失望,消防都俾黨脅埋

推推推推推推推

要求解釋！

香港人咁信消防 宜家真係多得呢班高層唔少

請善用追故模式

食撚屎啦消防處

會話暴徒整話個鐘

講真話啦
天惘灰灰呀

缺一不可

Dllm

究竟有幾多人要落台

重整政府

新屋嶺強姦
太子站殺人

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

消防到場要報返control
時間唔啱得三個可能
1. 黨鐵個濕鳩鐘壞咗
2. 消防control個鐘壞咗
3. 班消防佬用咗廿分鐘先醒起未報返局

樓主話fake news，唔好push

Puah

無睇錶啊

有fact check必須推

有無追po 請善用追故模式

push!!!!!

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人

點解仲炒緊車
請善用不推文回覆

消防你班友仔包庇班狗把撚，佢地話你淨係識打排球㗎

推~!

仲炒緊

Push push push

唔好做第二班狗

下面推緊嗰班人

果個警員喬裝扮架

樓主confirmed 係fake news
唔好推

推文回覆

消防係1106入，但救護要1130先入到去，因為黨鐵同黑警關左太子站門口道閘

推上去

The whole Hong Kong Government 講左大話

I do not care what the Government said because I do no trust the Hong Kong Government.

殺人犯！

721

消防員 要幫手急救？

Push!!!

要孤立黑警，令其他部門/人都唔驚癡埋去，要營造邊個埋黑警堆就衰邊個

正解

敢

行動同文宣最應該置頂

整文宣嘅手足可以試下講下黑警點樣破壞法治
好多人都唔知咩係法治
只係提議下

清算list

要求黑消交代

唔好睇少反暴力熱線

政府明顯急於平定騷亂，甚至和理非行動都搞。止暴制亂係藉口，實際係打壓所有反抗/反政府思想。
開始入侵緊教育界，身邊空姐/老師朋友真係慢慢靜咗。
先有休班警棍，再有呢條熱線明顯係共產黨文革手段，先係電話報料，之後藍屍隨街捉人都得，唔好當我講笑

大家都保重，仲未係最黑暗嘅時代

我再推

大家討論下姐
係分開嘅
好你話做火，咁熄alarm 前有無預過傷者？如果有當時好大獲嘔哂白泡，咁消防會唔會唔救呢？定係派幾個人熄alarm 幾個人急救呢？ 如果無嘔哂白泡（生命危險）咁等救護嚟處理都好合理。

如果好似有人講，消防的走咗三個人先？ 咁個三個人去咗邊？ 你話去咗醫院，咁咩車送走？ 你唔會的佢上消防車

先譴急救做咗第一步唔好比patient 死先， 都係等救護車送去醫院㗎喎

所以就係有好多疑惑，最好就成段cctv開出嚟見人
咪撚用埋啲濕鳩cap圖

消防 勸你好出黎割席啦下

消防高層都係一樣

屌 消防真係一啲骨氣都冇
人地平時串鳩你你仲幫人夾口供DLLM

此風不可長

Dllm講大話唔洗代價？

講真 點會點錯人數

個個部門都講大話

不嬲都話消防同警察一樣黑
之前仲有post話消防係朋友
痴尻線

高層

嘩

警就由頭黑到尾
消防 就高層啦

唔會啦

推呀！！！

Push 數錯人真係好on9

真

咩高唔高層 算啦 唔出黎督灰姐係咪姐係默許囉

成個政府都係咁腐敗

推返啲有用post好唔好，推post前追吓post，懶嘅用追故模式都得，同埋善用不推文回覆，唔好單睇熱門同正負評就決定推唔推
鬧人前都追吓post先鬧，起吓底都好，都係嗰句，推返啲有用post唔該

睇返樓主#833留言啦

唔好意思 我無時間睇錶

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

34頁樓主都話柒咗叫人唔好推

有片為證 點搞錯時間？

Pish
消防署高層講大話

本人好尊重消防員，但只限出入火場既前線同紅褲仔出身既人

好明顯係頂層壓落來

Tui!!

樓主你點攪ga

好失望

係到講冇用，要放埋係Facebook, Facebook 先係最多人睇

fake post推左咁多頁

請善用不推文回覆

sor, 點解係fake？

樓主唔好意思借個位
睇埋
消防見死不救 ！！！

消防處講緊消防救護入唔係消防隊
34頁樓主已經叫del post咪推

想推落消防度轉移視線

破壞消防英雄既形象，DCLM

一早話班戲子今日夾哂故仔

交代!

單睇socrec條片冇時間 個鐘咁細又睇唔清楚

同流合污

推 黑警死全家

推返呢個正解

消防係有分包庇喎

與殺人犯為伍

入月台後等黑警慢慢打死人

出來解釋啦

真正FC
所以咪打死都唔交CCTV囉

推
是敵是友，大家睇清曬

消防？？？

樓主唔好意思借個位
睇埋

消防見死不救 ！！！

消防有分包庇 與殺人犯為伍!!!

搞搞吓所有正苦部門都冇公信力

但係見到消防員都要拍掌 為左落popo面

有fc就推咗先

光復香港 時代革命
721 831

消防員都有急救知識，如果真係見到有傷者，唔係應該都嘗試救援嗎？真相到底係點？究竟有冇死到人？推到消防出黎解話

咪係囉 你唔係主力做救護 但見住班黑警密室空間打人打到冇知覺你唔出聲？

樓主唔好意思借個位
睇埋

消防見死不救 ！！！

比五毛負評咗沉底

消防有分包庇 與殺人犯為伍!!!

港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。
港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序

去到依個位右上角係大約1055左右
當時係未噴催淚水劑車廂嗰對情侶 將發生
有圖有真相

核彈黎啦
1. 1052 1053 cctv 被破壞？？
答：唔係無可能 （要光速同時爆三部cctv,徒手噴漆？)

2.1053 港鐵先啟動緊急程序
答：一啟動就壞cctv? 1052個部仲勁 早一分鐘被破壞（屌 唔係唔信你 唔該請你公開被破壞前證據）

3.1056 防暴到月台
答：上面有圖 大家可以再證實一下 我唔敢肯定
但肯定係見到速龍先早過防暴到場 已經打緊市民
如果我張圖係1055既話 再減返條片開始既時間 係1053再早d發生 因為有事發生先開機！

求炒車！！！！

唔好推，fake !

消防係1106入，但救護要1130先入到去，

push push!!!

全部紀律部隊都係under保安局啦
如果根據連登標準
有良心根本唔會打政府工

推到記者問佢地

fc

如果消防早左差不多半個鐘入去，點解佢地唔試下救左人先，點解係都要等到救護黎先做？佢地都識急救，只係唔可以用藥，大難當前，身為紀律部隊同以拯救為職責嘅人點解可以見死不救？？

推撚爆佢，屌你老母消防

推呀 P仔推呀

講大話‼️

大話大話大話

屌！！！

樓主已經係第34頁 (#833) 話fake news
不要推了

消防處割蓆啦

屌 係香港睇唔到希望

消防處包疪黑警，一樣可惡

消防處比人揸春袋我明!消防處真係唔抵幫！

推爆佢啦屌

推爆佢！

我支持香港警察 你们可以打我了

咁講消防救護冇講大話
只係冇講到消防同救護進入時間唔同

死黑警屌你老母

推啊屌

推佢老味

仆街消防高層

Yes 所以高層連成一線
但消防救護前線好多後生都有良知

721 唔見人
831 打死人

推到消防出黎面對

痴撚線
依家直播年代
有片有時間都敢講大話

對消防好撚失望
之前仲話咩call唔到狗 就call消防
想事後拎光環
我屌你老母呀

屌！！！！！

[/size=6][/size=6]係喬裝既消防員，一定係，除非唔係

GG

離真相不遠了

記者朋友

Pishhhhhhh

推呀屌你老母
同流合污

消防幫兇，屌你老母，燒撚死曬你地
消防車曬冷丫

天下烏鴉一樣黑

推！！我

Push！

123

大家講真話啦

消防點會講大話

推做香港市民真係好撚攰

救火佬不嬲形象都幾好 好心就唔好群埋班爛仔到啦
學好三年學壞三日 回頭是岸啦 出黎指證 日後仲可以拎下光環

推爆佢老母臭閪

今次你仲唔仆後

推啊

推
要公開所有CCTV

咁撚大個核彈 推撚爆佢

仆街黑警

消防點解要同死黑警同流合污

God bless Hong Kong

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

Push la Diu

眼利

pish pish

推死消防！

佢地今日仲係到作故事詳細到連時間都有埋，公司同事一路睇一路屌哂鬼(佢地和理非黎)，仲順便同個藍絲同事理論被消失手足家屬唔報警既原因
我係側邊一路聽一路想笑
聽到有同事話：「831冇死人喎！」
然後比黃絲同事暗串佢：「64都冇死人架！」
個下認真好減壓

消防唔好再欺騙港人

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

對唔住有嘢請教，我救護朋友想借我account 就今日記者會幾點作出質疑，成千幾字但post唔到不停線已斷。關唔關我改過名事？

消防 唔想同狗有一樣嘅下場就講返人話

蘋果記者

核彈！

朋友嘅朋友嘅親戚冇連登account, 借我account同大家講啲嘢：

今日聯合欺騙記者會消記斬釘截鐵話係數錯，應該得7個傷者，睇完我有啲疑問想分享吓。。。

講之前大家可重温此post

幫手出:831前線救護爆料

首先，消記喺大型意外事故(MCI) 情況下，係會將傷者按嚴重程度用4隻顏色去分類，我會概括講下點分顏色，由輕傷到重傷計，詳細可看下圖：
*此圖非官方設計圖，但內容一樣*

1) 綠色(第三優先) ：行得走得就計綠色
2) 黄色(第二優先) ：有呼吸但行唔到及呼吸率同血液回流灌注達合格程度及清醒程度要係alert嘅
3) 紅色(第一優先) ：仲有呼吸但行唔到而且呼吸率唔達標 or 血液回流灌注唔達標 or 清醒程度非alert 是但中一樣都會納入紅色
4) 黑色：現場已經無呼吸無脈搏，此類傷者在MCI 情況下係不會作出優先處理，當死亡論

好啦，解釋完顏色分類後，點解我會有疑問呢？點解十個會變七個呢？

記者會上消記個狗官羅宋湯話第一個入場嘅救護主任數到有十個傷者，其他救護員就喺地面set場預備，呢度已經有問題。

第一，雖然救護做嘢第一大規條係"確保現場環境安全", 但講緊係隊crew 在事發現場自行評估，ok 嘅就即該埋位做嘢，而唔係如記者會上消防狗官講"先派救護主任單人匹馬做探子，再回頭決定派員救援"嘅情況，消記FS Manu係唔會有咁嘅order嘅。啲crew 點解冇落去就喺地面停晒手？點解當時只有救護主任一人先進場而唔帶crew跟身？ 會否影響救援？ 點解當日TST地鐵站縱火案又唔同今次手法？ 還是被其他人阻攔進場？？？

第二，消記狗官話救護主任以外嘅人員留喺地面set場預備又係有問題。 因為消記指引係MCI出現時，頭車到場救護車人員係要負責數傷者人數及進行檢傷分類，set場放好紅黄綠三色地毯，而第二隊到場救護車人員係負責treatment, 第三四架到場車係負責parking同load傷者上車嘅。如果係咁，我當你有兩對crew負責頭車工作set場，但佢哋入唔到場點head count? 其他crew又喺度做緊乜？ 點解唔入場處理傷者？ 定係某啲原因入唔到場？ 仲有，點解三色地毯唔係set喺最近傷者嘅位置(月台) 而要set喺地面？ 救護總區所有屬員都有上過SSU(特別支持隊) ,點解會出錯？

消防！！！！！！！

仆佢個街 見死不救

第三，消記狗官話當時現場混亂，傷者位置分散及經常變位？ 我屌你啦，乜紅色黄色傷者自己有移動能力嘅咩？ 要移都係消防人員treat好先移啦，移得嘅就即係有伙記睇住啦？ 咁點會錯呀？ 還是有啲傷者俾其他人移動過呀？ 3 紅2黄2綠傷者，得嗰2個綠色傷者有能力郁姐， 而且有crew睇住會郁到唔見人？

第四，MCI 傷者人數從來都只會增加而極少減少， 而且多數都係出現喺綠色傷者身上，好多時佢哋都唔嗲唔吊糾結於要唔要睇醫生， 試問一下身受重傷嘅紅色黃色傷者會唔會等等下決定唔去睇呀？ 好，就當你消記狗官話有市民決定唔睇醫生自行離去？ 我又屌你啦，咁大壇嘢決定唔睇醫生隊crew都要對方簽番 refusal form啦， 而家有冇簽呀？ 有嘅又唔講人數？？？

最後一點，希望係炒車。。。上文有提過嘅黑色傷者係唔會送院嘅

最最後，消記有誠意解話嘅就print晒成轉call, 由time of call, dispatch time, respond time, 到場時間，到病人身邊時間，送院時間成份viewlog出嚟講！

香港人加油！

有無巴絲介意教下我 點樣先可以搵番SocRec係幾時開始錄影？
我想share俾外國嘅朋友睇 解釋依家香港發生緊咩事
不過依家剩係知道片嘅13:51消防出現左 但係確認唔到當時係幾點

對唔住，將文章斬三段先post到上嚟

仆街鳥

大大力推

推比記者睇

推推推推推

巴打眼利

你睇左幾多次先搵到 同埋backup左未

推佢老母嗅西

一定要back up

真fact checked

屌你
消防同黑警扯上關係

推佢老味 香港腐敗到咁 我未接受到

屌你老母消防佬

推到消防出黎解釋點解同一個地方都有時差

對消防好失望

大家可考慮幫推此post

救護朋友千字文踢爆消防謊言

仲有新屋嶺

推!!

我又quote下同一巴打原post內容啦

原post ：
推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

義士開始被打時係記者走哂之後, 得返黑警 港鐵員工 同 消防丫！！！！！！！！
你屌得港鐵同謀合污, 咁消防呢？
消防今次係見死不救加夾口供！！！！！！！
831記者會女義士話嘔白泡義士被打至少半個鐘，即係消防在場啦..........

見死不救 !!!!!!!睇黑警打完就拖走！！！

屌！消防署都係政府部門！奶媽出到聲班奴隸邊有得唔聽啫！冇得怪佢哋

五大訴求 缺一不可 還我真相！

消失的20分鐘

劉細名

唔推唔得

Dllm!!

堅 fact checked

所以唔好神化消防

擁

5. 深圳消防

push push

夾吓口供先啦

係咪真有人死？

要推

消防肯出黎講真話未？！
831太子

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

消防都...

推呀！dllm消防都咁撚樣

11:10~11:30廿分鐘內，發生左咩事令消防要公佈係11:30先進場🤔🤔

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

z

推爆

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推到佢地攬炒

再推你老母多一次

樓主可以併埋最新毛姨姨既記者會timeline

大概可能可以暫時撇除1100-1130呢段時間有義士已經死左既可能性。

因為見習救護主任，十二點依然數到6個紅，係突然0100變成3個紅。呢度好嚴重，一定要知！

推
出嚟俾個交待香港市民啦
唔好再講大話啦
我哋要既係真相

所以取消左4點記招？

到呢個時候都未表態，就應該了解，佢地已經無晒良知！消防高層，深藍到仆街，唔出聲係想自保！
紀律部隊高層個個星期打麻雀，北上按摩叫雞，唔通話你知咩

唉希望快啲有 受傷手足同當時目擊者去增加線索

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

其實係上面個層老鬼先藍
下面一大堆都黃㗎！！！